香 港 獨 立 係 唯 一 出 路

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

其實你諗住出幾多次相同內容嘅post?

認真問喎, 你之前貼, 人地嘅質疑你又唔答, 咁其實你都係錄音機, 只不過係支持港獨嘅錄音機唧.

唔好出港英旗

出返之前另外design 個個

邊個 ?

你想獨立自己搵志同道合既人去外國買個島慢慢獨
咪影響全香港人

你中意追求民主既
我同你講 依家就算一人一票投獨唔獨立
結果一定係維持現況
咪搞亂香港啦

獨立

[url]香港獨立旗幟

Lm and push

獨立未必係唯一出路，但獨立一定唔係絕路

錯過左可以有能力做到既時機好耐啦
但戴耀廷今次真係因為係外國9up一句就俾人除到藉
我諗好多8,90後BNO holder會出來

第3點是最大問題

假設中國因為香港利益唔郁香港

利申：支持港獨 搵人搞流亡政府先

勤力D，開多幾個POST

香港獨立靠你啦

無腦post ，得無腦嘅人先會咁諗

靠你地keyboard warrior講獨就得

呢啲Post 搞到連登仔Like 完當獨左

梁天琦話香港現時獨立可行性低
但連登仔就話得
信邊個好

信陳浩天

老實講 ，其實中國依家禁L勁，連美國都禁忌

諗下都扯扯哋

五毛有語無言

用 linux

個連登仔你ff出嚟?

開多幾個post就獨立到啦
你唔好搞人啦

多謝推post